狂賀！黑警俾AR-15掃射秒殺！

做咩九姐你

11 times a good guy with a gun stopped a bad guy, saving lives

good guy with no gun:

條友都幾猛，
後面俾人撞完仲跳落車射9 啲差佬

無野睇

DLLM, 你唔識英文？呢個係好警察，好有禮貌，唔好彩遇到重犯！睇吓YouTube comments 啦柒頭！

Marcus
1 day ago (edited)
His widow filed a lawsuit against the Department of Homeland Security for sending him in to what they say was an “ambush”. You notice how quick the department responded after the shooting. They knew how dangerous he was and sent a man with a family of 4 children in with no back up. I hope she wins.